[年經］兄弟BB出世唔知改咩名好

唔知生仔定女
不過都出下橋啦
姓鄧

我提議左兩個
男嘅就叫東孤，喻意東方的孤狼，堅強帥氣
女嘅就叫雪妮，純粹因為好聽

利申：唔好問我姓咩

唔好聽

鄧餸盅

鄧冬菇

鄧鄧鄧鄧

鈵強
柄強
丙漒
炳強
㘨強

鄧月娥